想提提大家，無論有冇黎明行動，放工巴士過海係一定塞

因為依家政府唔肯開返紅隧，好多巴士要轉行東隧，所以路面情況係極其惡劣。我噚日5點半港島放工即走，搭同一部車，都要7點半先到屋企樓下個站，變相少咗喺屋企嘅時間。相反，返工黎明行動嗰陣，蝕嘅喺office嘅時間，所以我根本無所謂。

根據我之前嘅經驗，啲行西隧嘅朝早特別車可以一個鐘翻到公司（夜晚好似都有，但係有班次限制）。如果你同我講朝早啲車咁順暢，但係夜晚我要塞兩個鐘嘅，我真係屌出嚟。我寧願朝早同佢塞埋，返少一個鐘，都唔想無謂咁蝕回程嘅巴士時間。

我之前都試過搭鐵，但係已經塞到站都入唔到，所以呢排都已經冇再搭鐵。如果有巴絲係搭鐵返屋企嘅請分享。